
                      Las escenas de acción no se aprecian por el exagerado movimiento de cámara. No se ve nada.
El villano no destaca en absoluto, está lleno de clichés.
El feminismo destruye el personaje de Nick Fury que queda como ridículo, torpe y estúpido. Así como Phil Coulson.
Las escenas de acción no te meten en la película ni se ven épicas. 
No se me hizo corta, más bien estuve esperando a ver si acababa. No la volveré a ver. Es un éxito de taquilla por lo que implica en el UCM pero no lo vale argumentalmente ni en acción. 
Una pena, esperaba más de este personaje.
        
            